[有圖]一人一段經典笑聞

留明等睇鉸剪腳

第一時間就諗到依單

活塞男

雙嬰臉

利物浦

龍亨街市.....一名膽小婦人....

係咪即係板男根？

卡窿一索

周柏豪新春袋

當年被較剪腳夾中嘅女人，唔知今年幾多歲。